馬鞍山富寶花園男子墮樓亡

馬鞍山錦英路6號富寶花園，今日(25日)清晨5時50分，一名40餘歲男子由上址一大廈墮樓，保安員發現報警，惟經救護員檢驗，證實事主已返魂乏術。警員經調查後，相信事件無可疑，並召黑箱車將遺體舁送殮房。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222

生命熱線： 2382 0000

明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255

撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000

東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350

利民會： 3512 2626

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又嚟多單 白粉報依舊獨家拎料

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

RIP

比社會淘汰左姐，唔好大驚小怪。

你記住，大把人慘過你，唔好以為自己係悲劇主角。

黑警殺人

呢條有冇急涷？

又殺多個
黑警痴撚線

Ban柒你
有冇人反對

冇 通過

我想講， 住附近
尋晚10點幾有黑警停過係附近執死野豬
好不安， 9座就係隔離

無影片？